我被人叫中國人

我姓張,你可以叫我張生.
哩個係我小學的故事
我小學的時侯,有日,老師對我說:
你係中國人.
我感覺到被人羞辱的感覺.
我說:中國關我屁事,哩度係香港,中你老母.
我老師仍然用他很堅定又透徹的目光對我講:
你係中國人.
我頓時無名火起,雖然我完全唔知我嬲咩!
如果我唔係人細力弱,一定打回去.
你有被信任的人羞辱的經歷嗎?